有無人覺得STAKK好高質？

每次都覺得佢嘅片好有深度，有時睇佢地嘅片會覺得好感動，佢地製作嘅動畫係自己畫(或者請人畫)。

我覺得最出色係成日搵一啲non local 但係講好流利廣東話嘅人嚟拍片，係片到會睇得出佢地鍾意香港同廣東話，有時會諗下同反思點解外國人咁鍾意香港文化，但係香港嘅政府就要扼殺香港文化？

其實最重要係街訪囡囡好高質

希望唔好步99毛後塵

高/連登定律逢紅必反

背後金主係李澤楷

香港版buzzfeed

source?

搵到

有固定poly 受訪團

上過去 interview，office 全海景，大，it 老細就係搞蘋果動新聞出嚟果位。

我覺得都叫幾中立 無咩位可以反

宜家先知
不過投資得唔錯，始終有創意嘅嘢好難無人留意到

好似個個都差唔多咁On9

佢同佢老竇真係睇野真係睇得遠好多

無諗過啲人咁勁

in d 咩？

留負皮嘅人都講下點解唔鍾意先得㗎
我對STAKK知嘅唔多，想了解多啲

維穩工具黎姐

暫時未見到政府傾向

有深度？？？

好鐘意佢搵個菲律賓女仔拍條片
好貼地得來又帶到香港多元文化

借刀上位了

佢有片有提及過叫人出街唔好只係睇電話而忽略身邊嘅人，我覺得呢點都ok

真係覺得做得唔錯上嚟講就俾人插係打手
反正我無錢收

其實我覺得只係第一段片幾好
其他個女仔嘅片同普通片差唔多

鴻圖道Joey Ma 🤘🏽

打手？
大約一年前已見佢好多like
而啲like 係一個識得嘅人都無
覺得係買like

唔是打手
不過的確係一年前先留意到佢地
係身邊嘅fd like完佢地嘅片係咁彈出嚟

辣殺

宜家都未認到邊個打邊個

你指idea定點？

我都幾鍾意睇佢地
個個員工都好似好玩得好正咁

咁都叫有深度

in過呢間野不過冇請到

佢係咪一定要係degree先會請？之前睇過下佢啲job post

因為佢地d片好女性向，連登又無絲打所以無人理

可能我比較膚淺
或者我接觸嘅嘢比較少

冇深度，題材都係愛情為主，引女睇
街訪搵靚女就為左引巴打睇

胡cfu明白了
我反而少睇街訪内容，我比較鍾意佢地邀請人分享故事同外國人嘗試同接受香港文化

如果你fresh grad/識人可以去問下有冇intern做
佢地都幾缺人

點解覺得post主係stakk既人

睇你點睇，唔講政治齋做娛樂，有d 人都覺得係維穩方式一種

其實有好多topic都係照抄buzzfeed同cut video.
雖然睇香港版幾有趣，但始終idea 睇過，冇咩大衝擊

而且老細可能有mon post

樓上想搵工試下留低tg 可能有人聯絡你

打手味濃

我未睇過buzzfeed
可能咁我覺得幾新鮮

同埋有啲好廣告味濃
收左幾多錢？

暫時接觸得多嘅媒體只係99毛，stakk同Memo子，其他都唔係好知，不過就得99毛好清楚有政治傾句，如果佢唔係成日抄人post都做得唔錯

我連fans都稱唔上係

我見佢fb咁多人like以為佢好出名

幾好

我唔係問你 只係提出個問題
起晒鋼做咩

喺連登想真心分享係需要好高技巧
實會有人話你打手，屈你收咗錢

team lead

如果我無收錢但係俾你話我收錢做打手好難無反應wo
同埋我只係講番係度分享嘅原因，粗口都無句唔叫起鋼啊嘛

全名出哂唔係打手都講唔通啦

我上去 in 時佢地話淨係定位非政治 content

我知錯了
係我蠢

一年前先開

點解佢搵親d 情侶都咁樣衰

原來錯個位係度
我第一次開post唔知規則，下次會學精

佢搵男人感受M 痛個幾條片係幾好睇嘅

下次開post開到無人知你講乜就啱㗎喇

鳩搵啲問題周街訪問剪兩下放上網就有深度。我問完整埋統計圖咪别樹一格？

咁唔怪得俾人話買like
我記得有段片係整估做intern嘅人（似係暑假），我以為已經搞咗好耐，一年前先開始出名

Google翻譯食譜幾好笑

不過d受訪者好似來來去去都係果班人

街訪啲女女好高質 同埋好中意佢哋搵外國人做街訪

所以我重點唔係街訪，係香港文化嘅片
起碼叫少人做

感覺做一兩次就夠
做多幾次就厭

港版buzzfeed

我無諗過出全名會令人覺得我係打手
睇嚟要係鬧人post先出得全名

我覺得做耐左要轉下型，如果唔係既話有預感同buzzfeed個下場一樣，變成影片content farm ，重量不重質

咁香港本身好少人做
Stakk做完好似多左其他街訪

感覺xx毛先係街訪始祖

打手

一百毛唔係佢有份架咩？

果個jonathan幾好笑

又xx毛又stxxx
咁係維穩定反共

街訪我鐘意遵理多d
stalk愈黎愈假同多廣告
汗味同暗瘡果個

我有追佢地post 幾好睇
但好多時啲片都有哂立場 唔太中立

X理未聽過，一陣睇下
我最近見到個廣告都有少少驚
驚變King jer同xx毛

收皮啦打手

我無like到，不過會特登㩒入去睇post
你指咩類型嘅片唔夠中立？有啲唔深刻嘅會唔記得

屈夠我係打手未

X乜春
自我審查

樓主開第一個post就係講stakk

又話出全名係打手
宜家唔出又話自我審查

睇曬4頁留言，好難相信唔係打手

係呀 想分享下但係變咗打手

連其他平台名都唔敢講

原來唔止topic問題
到底我講錯咗咩

宜家知道
唔怪得俾人圍插

有最少30%嘅片係抄返黎
你有留意下外國嘅youtube channel就會知

平時無點留意，有無例子？啱啱特登search Fuzzfeed發現變咗內容農場

樓主bb好傻好可愛

buzzfeed 正YouTube channel改左名十世
你肯認你係打手未？

認真覆你，你個標題同內容都係讚緊，又話有深度，又話d動畫係自己畫，仲加句「或請人畫」，成個staff咁

之後開始有人話你係打手就開始不斷轉立場，見有腐皮又話「自己唔係咁了解stakk」（但明明講到睇左好多片咁

跟住又無啦啦話自己連fans都稱唔上（但你明明一開po已經讚緊話有深度

身邊都有唔少friend like佢啲片

個人感覺有樣嘢好反感
係佢好多片埋尾都要帶啲正面訊息出嚟
有時都幾夾硬

好想知叫人唔好玩咁多電話呢啲小學生都講得出嘅嘢點有深度？

我search fb
我以為stxxk係fb 佢都係fb
唔係打手做乜要認？

話時話呢個post係咪STAKK嘅乜撚嘢社會實驗嚟

媽呀我要上一個19page嘅19 video上面了

多謝你覆我先
我唔肯定係staff畫定請人畫係驚一開始話佢地staff畫會俾人插其實唔係佢地自己畫，7咗好樣衰嘛
我會睇片，但係佢背景係咩真係完全唔知，金主係邊個都唔知，佢地係片度唔會話自己背景嘛 所以就會話我唔了解

話自己fans都稱唔上係因為我無like佢地個page,只係㩒入去追post

至於叫人唔好忽略身邊嘅嘢雖然係智障，但係係社會現象，所以覺得係有深度

Stakk員工你好

係嘅話記得同我講
我要收錢
第一個post負皮就多到咁

我知連登文化係講反話

你哋STAKK咁有企業社會責任請on9仔做打手
不如請埋我做

樓主算係咁la
起碼俾人話係打手都無發老脾
好過呢排d ming仔打手又借達哥過橋又惡過狼狗

On9仔呢樣駁唔到

多謝您啊
有時諗自己係咪太短視，好似好多人知嘅嘢覺得好特別

連登d小朋友唔識英文未睇過buzzfeed咪覺得新奇有趣囉

搵埋其他國家d人做都ok

係啊
中一程度咋 要包容下
不過都好屈我係打手

抄buzzfeed抄到出面

佢啲訪問專係搵年青人同大學生做都幾好既，俾到大眾知班後生諗乜
不過有時候啲主題真係太過無里頭同冇咩深度

喂，古天樂都有講啦，…tv條…街
連個電視台都係繼承亞視d質素黎，youtube野又點會唔抄

好過100毛

話抄嗰啲人真係好on9 依嗰世界就係依道抄啲嗰度抄啲㗎喇 邊有咁多原創
更何況話題同受訪者都可以係本土 只係形式上一樣 有咩問題

見佢有請it developer, devOps果d, 有諗過試下in
真係唔差
不過點賺錢唔清楚

好撚憎個Jonathan

Btw有fd係入面做 每日做12鐘或以上OT到仆街

講真抄就唔大問題
問題在於成日炒冷飯
無d新意

打手死全家

一齊投訴此帖 ban 左佢啦

貼地姐 下下都男神女神咩

開頭都幾鍾意睇
後尾愈黎愈多「為講而講」既圖畫video講埋d廢話
就少左留意佢地用圖畫造既片
好似呃女仔睇/認同咁
好低質

Btw, 有時有真人做既video都會睇下

有冇同我一樣好憎呢好假的肥仔

係... 明明都覺得條片fun fun地
之後最後無啦啦搞個reflection
夾硬又突然既正面msg真係好噁心

同埋stakk成日用 男女矛盾 黎做topic
例如黎M辛苦 又可以rap一段 仲要落FB贊助
又例如用 男唔明女 女唔明男
之後就拍萬鳩幾條片
最後帶出 要互相遷就同體諒
打哂冷震

街訪唔差既又

太造作同浮誇啦
主打 "做自己" 都唔係咁呀

呢條友好過癮喎
好鐘意睇佢同嗰個假迪偉

佢兩個都好撚on9,on9得黎又幾好笑

有咩憎

應該唔係買like
我一開始頭幾日已follow 比較少人個陣
佢地係fb落廣告好似街訪片唔多記得係咪 勁多人follow
身邊啲fd都係因為咁好多follow左

stakk得一個ac咋咩
又係你出post

做咩post?
見佢地好似好輕鬆咁
我以為似google咁既工作環境

平心而論 我覺得佢地d片好有共鳴
就算有d明知佢賣廣告都唔會好反感

做過就知係地獄
management亂到爆
流失率極高，不斷炒中高層

利申：朋友做過

Stakk入面有個女仔係我中學師姐 見佢間唔中都會post係office同同事啲相 關係幾好
同事關係好都係令佢地質素提高既因素嚟既

利申：非打手

或許佢地d片係有質素

但成間公司D人都唔知自己做緊乜，無一個中心，只有一個目的，跑數。

廣告商又唔知佢地做乜，成個商業模式好失敗。攪左咁耐無廣告，一味燒錢唔知做乜野。

睇佢地某d片 好好笑

開頭拍女人體驗個3個人唔見晒失晒蹤

個4眼金毛乞人憎啲 成個gay佬咁 啲英文差過小學生

負皮咁多，咪上黎揾食啦
連登人最憎打手

唔似買like，佢地會做 like analysis 去睇下 like佢地嘅人同時有 like 咩 page，果陣佢俾咗個關係圖我睇 買like咪搞衰個分析。

原來咁慘

吓你講緊咩

問下都唔得
我點知講下諗咩會俾人以為我係打手

Rap嗰段片我都覺得唔掂
最後講嚟m好唔掂